727入元朗見到黑社會，你有咩同佢哋講 ??

727 消滅恐懼 !

隻揪定圍毆
仼你揀